平時遊行見好多標語有恐嚇成份

慘啦
平時遊行見好多標語有恐嚇成份
200萬人仲一齊嗌晒口號
香港D監獄夠唔夠位收留晒200萬示威者

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入